沈陣營第七十七期 － 牛三轉熊一農曆新年大茶飯

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第七十六期 － 三萬點大整固？大整蠱就有份！

\|/ 拜下先, 明天衝呀

\|/

推定上嚟

保守啲！二萬六！

師父

話左308 有阻力ga la，師傅又然

1918

\|/師父

冇撚錯，信師父高位加沽低位平張期指，大期又執二、三千，去飲下午茶啦

恕細佬自把自為，已經叫定件cake 俾師傅

叻仔，最錫你.jpg

繼續有磅減，冇一年都十個月

我地見識少,師父講緊幾百億貨減磅,減得太急股災都似,都係佢最好

我無記錯的話，師父曾經講過，牛市之中，牛三之後，仲有牛四。
所以師父話而家係牛三，之後牛四隨時出現。

牛四呢科嘢恕小弟未聽過

我都未聽過。師父係沈門無限派獨立島奇幻宮一代宗師，所以零舍奇幻

師苦智慧邊有咁易比弟子參透到

借貨減磅既嘢你識條鐵咩

可能是講緊減肥果隻減磅
食得太多熊仔餅令體重虛耗性上升, 所以要減磅

大膽

之前看新聞話香港人的三高問題嚴重, 我也是擔心師父咋

qq 縮陽了

今朝忙無睇市發現原來已經錯過左是日靚價，唔知仲揾唔揾到靚位入

今朝開市最低16.06，有一段時間淡友沽貨徘徊係16.08-16.22幾長時間，我以為你入咗

港女真係麻撚煩
上證升又跌，上證跌就大跌

神秘力量狙擊師父, 992升啊

望住個即日圖喊出黎
一定係我唔夠虔誠，師父要俾啲磨難我

唔緊要，股市從不缺機會，唔追咪下一隻，實有嘅

依隻真係cls

其實財毀會係燈神榜, 師父獨領風騷

ETF跟指數，通常該指標嘅所有股票，不過呢隻唔知係點

顏色基金經理夠唔夠薑同師父喺財毀會鬥過

明白了, 佢入場費不高想考慮下入一手

收皮啦 死港豬
挫嚟扭去扮跌唔落
一兩日之後一嘢自隊600點
垃圾

師父幾時入返口淡倉

燈神榜

1776 有放 watch list 但冇追

992爆升

+1
現在回落返少少

口交所升咁多

你係咪當我地師傅冇料到先

16.3算唔算高j左

丫佢老味呀，我入A 牛既時候就見住隻B 牛爆升
好啦我入B 牛啦又到番A 牛領先

錢耗盡 願能為你得永生

侵侵 率眾妖害人
大師 積怨何容忍
全因 這世CALL道行 蒼天恨

師父2017年年頭，叫人$185蚊主力沽港交所，餘震仍在

我睇唔算，1，2毫好少嘅啫，淡友沽緊，大市一好就得

285都黎緊

屌你老味港女臭閪又發作, 唔屌撚柒都唔撚得

俾位師父全面進場

我都睇佢18，19蚊所以見佢回左少少都即刻入

最子兄又要出手屌港女

自從師父指示之後，從未去返186嗰啲位，最差都190

即刻抽高番少少, 屌少陣都死

遲來的deep v

992領軍帶恆指殺上

師父會唔會袋底拎992 CALL出黎

睇月線計可以去到好高，當然純圖形唔可以當係一定，所以我都戴頭盔「最樂觀去25蚊」，睇圖斷估就係咁

700都未落過360

港女正臭西！
對你好又唔珍惜！到我想走又黎料！

臭你又奶

屌啦星！！

最差都係364又係4蚊
係咪有玄機

期竟然低水
呢排少有

港女 = 臭西

呢隻冇望過

一言驚醒洛克人

抖完療完傷，今日重新加入沈門，繼續出發！ 師兄等我過返個肥年先

好，正所謂「辦年貨、搵盈哥」，強過咩嘢「聖誕鐘、買匯豐」好多

上星期尾放左諗住fatfat 而加一槍打落黎

沈判前夕番黎我怕你好快又要走

唔係掛 之前佢熄燈個棍大重傷

2千點個棍?

#沈門智慧

係

計埋今日十連陽，老美又一路直上無回過
參考下英國皇帝偏文自己小心啦

收市坐係16.44呢張圖就perfect，係沈判嗰吓嘅啫，捱過海闊天空

其實就黎過月頭, 再唔沈可能要等月尾熄燈

沈判就再溝

992 DH

佢老味真係燈自己愛股燈起佢，開咩我都贏

無左BRAKE咁

師父上星期五0係錢錢錢度話咁都燈到就係有神秘力量搞鳩佢

神秘力量推動不斷破頂, 傲視700

我睇阻力位係4.8，燈穿咗嘅話一再證明TA係師父神通之下，係冇撚用嘅，睇都多撚餘

師父大過一切果啲所謂既大數據

今個星期又J死佢

叫麥玲玲同師父開個盤睇下神秘力量要狙擊佢幾耐
廿幾年唔放手

師父無錯！ 錯既係市場

可以鬥贏AI操盤, 世上應該得番師父一人

人類最後希望

師父都係風水佬嚟㗎，唔使麥玲玲，只不過佢本住係股市「救得一個得一個」冇做正職風水佬，唔係麥玲玲屎都冇得吔呀

你老味臭西港女唔係跟爺西升18 點咁大把呀嘛？

992

師父俠骨仁心, 為救股民為己任
係值得尊敬

肛交所

yes，AI勢必淘汰所有基金經理，只有獨門功夫冇法複製嘅基金佬先可以生存，巴菲特、索羅斯嗰類

當然仲有師父，複製師父操盤手法AI都要hang 機，跌入 endless looping，最終冒煙燒埋CPU

AI買邊隻跌, 師父跟手擺入財毀會已經收皮

市場扭曲的錯

C fu :楊生記住找數

可能當年索羅斯輸左
之後就一直追擊cfu

【星島日報報道】內地媒體報道指，從接近小米的高層人士處獲悉，小米上市時間已定於今年年底，但具體月份還沒有敲定。
消息人士稱，小米將會選擇在香港上市。
另外，有接近小米高層人士透露，雷創辦人軍確實在11月份與投行進行了接觸，並作出了2000億美元的估值目標，並獲到投行認可。
小米對此表示不予置評。(ms)

有無人會有興趣?

5萬億美金

師父諶稱當代股壇五絕之一(五絕包括耶倫(鮑威爾)、巴菲特、索羅斯、英國王同師父)

師父一定係霸住北丐個位

1137
2318

人機對決前，師父祝部電腦平平安安，運作暢順，部電腦ai 已經燒底板啦。

救世主 The one Neo

大膽！

點睇師父都係一燈啦

執煙頭的北丐

992收市勁假上返DH

2318 好似上星期五騰訊勁假咁

你個野壞左呀

十連升！
依個世界已經冇人可以阻止師傅日日開燈！

屌你老母

一定是平保

應該係西毒, 逆練九陰真經

平保一野U返上黎

西毒有錢佬嚟，師父同佢嗰個同學會十足丐幫一樣

「以前揸Benz，依家搭巴士」你話係咪?

388有無鬼

咁都收到陽燭

30899 屌

1918，992 果然係師父

同學會係污衣派，沈門係淨衣派

淨係記得西毒練到走火入魔顛左, 無人傷到佢
十足師父出黎行個個怕哂佢D怪招

我冇入呀，見飆咗上去唔追，我諗住12.3入嘅，唔好信晒我呀

期勁假回哂溏做乜事

其實呢轉真係打算升幾多日
升得越高，跌得越痛

屌痴撚線30889.5 差0.5唔上就跌啦

嘩, 期呢20 分鐘成座山咁

呢期勁假日日都痴撚線

西毒係英國皇帝，有錢佬，師父正一Michael Jackson個大佬 - 燶閪Jackson，做唔到西毒

過千遠牛責左喺倉底，應該冇事掛

師父係自己一個喺桃花島，佢應該係東邪

在第二次華山論劍上，靠著走火入魔的武功，在數十招內咬住東邪的食指而獲勝，之後用同樣方法想咬北丐的食指卻忘記他沒有食指，而反遭點穴，不過當時西毒的穴道已經轉移，所以無效而反遭西毒掌打在肩上，贏得北丐的讚許認為是第二次論劍第一，不過之後馬上被黃蓉逼瘋，忘了自己是誰。

西毒與北丐大戰

交租嘅桃花島沒理由，業主加3倍租佢咪又要搬，唔係東邪，呢個位都係有錢佬嚟

師父不敵英國皇帝

咁緊係，唔通走去做窮鬼咩

我真係星期五12.3入 雖然小注，但好足夠

點睇都似老頑童啦

就黎望見山幻一

師傅邊有咁好武功，似裘千丈多d！

大膽 你係咪當師傅既hit n run流先

次次都睇中跟住爆升

2689, 1317

下次再係咁 輕輕地落左注先

被人hit到run！

仲有招同九陰真經同level既名為：確認

講起我都驚

呃貨...

無3.9?

已經4.9了

其實唔緊要嘅，miss咗咪下次/另一隻，實有機會嘅，睇唔啱咪唔買唞吓，師父洩露天機，大把時間呀

唔通要美國3.9

可能準備美股3.9，呢輪佢睇特朗普唔多順眼

岩!! 992就是活生生既好例子

Cfu終於識玩
遲早確認牛3

好似確認左⋯

保守啲!! 26000 唔記得咗?

屌

LM

果陣好似29800左右講
如果心水清計埋誤差，禁下計數機都知

錢錢錢確認左啦
師父: 依家係牛三尾聲, 黎緊轉熊一

玩呀。牛三之後擺明牛四

巴打睇幾多, 見今日大成交, 好多大手係13蚊左近入, 希望今次借加紙價上多d

師父預言: 戊戌之年, 呢個土唔會生金.........

有慧根.jpg

屌吖，同我鬼劃符睇短期大市指向位置差唔多

我只會擺止賺位 暫時12.8
如果穿到13.2又冇利淡消息來源就繼續擺

短期鳩估16蚊附近，17蚊區域太多蟹貨，未必拉上去比佢哋甩身，同我哋買嗰隻唔同，咁耐時間高位蟹貨嘅斬唔晒都七七八八

係睇圖嚟講「有幾橫就有幾直」其實係可以去到超過25，唔知去到邊度，當然唔可以當圖係神仙，要現場執生

700洗唔洗咁韌
板塊輪動都冇郁到佢

牛1 要确定，牛2 要小心，牛3 要減倉

唔通 cfu 要我地熊市大開殺戒 ?

有d 想聽日追貨，諗法同你差唔多
但驚蝕 time cost

用陰陽燭嚟講，如果量能配合，升穿所有均線嘅話，理論上係無限上升，持股就得

反之跌破所有均線有機會「無量下跌」，唔好亂撈底，地板下面仲有地下室，尤其熊市，要等拉升訊號

明白受教

其實如果qq 破埋年高，之後回既都會幾痛

肯定升到咁上下又殺下牛仔，小注牛仔，正股長hold

我喺高指數位唔太想高追，玖紙就唔諗住，怕沈判要留子彈

個市硬到完全跌唔落

仲要呢5日都係過千億性交

qq回果下一定好撚痛
佢跌幾蚊都是0.幾%. 玩動物的開心要小心, 正股怕條鐵咩

再利申一次，我唔係純技術派嚟，圖形唔係我作為買賣絕對指標，有時一個消息我求其買入賣出嘅

無從入手...
聽師博話 靠邊站 Cash is King

師父聖誕前係錢錢錢講過聖誕快"落", 新年快"落"等等祝福字句

原來一早通水俾我地, 我地唔識解讀咋

下，叫你 keep cash 咁明顯都睇唔出

點做沈門弟子呀

幾時先見到師傅意氣風發既樣，就快忍唔到手要入貨

悟性低, 仲係做得掃地

夜期轟呀

聽日出既新牛已經係41x
即係要殺就回成$20

我想問喺Jr 影相係咪會俾人拉㗎？

影囡囡

係咪會俾人拉？

似乎冇理由喎

電車痴漢？

日本好似有肖像權

不如行埋去叫佢影你，然後嚟張合照

落左車了

冇wo, google頭幾版都冇咁講法

同佢講熱菇熱菇

真係？

上到3萬有一千億我覺得係正常...

一般貨色 ja woo, 雖然都幾靚

好似男人wo

有冇人睇 981 ?
究竟係雙頂定杯柄

利申有貨

著咁多衫係剛陽味多D
可能係鼻既問題

咁似Julia

識貨

朱巴你啲品味.......

一係似人妖

一係似大陸整容樣

睇圖992聽日再升就轉勢 去番上升軌

我ok喎

我粗睇一下，資金似乎散水了，要坐吓艇先，希望會返轉頭嚟過，如跌穿50日均線掂到條20日均線，唔想等就諗諗止蝕

希望我錯

佢喺咪v埋手等你形佢
好想啜佢水銀色指甲
重金屬中毒

真人成個林嘉欣咁㗎屌你地！

朱巴唔洗嬲，係佢地唔識貨姐

利申：我屌

我信你，影多幾個上嚟

回20蚊對qq來說只是1%都沒的跌幅

無啦，新宿街頭十餘萬人，應該唔會再遇到

兩隻手指v形打開好似係性暗示

2萬yen抵啦

?????
4.7 wor

Sorry, 我又計錯數
自柒

問how much，問咪問囉。反正師父會埋單

如果有呢一日, 單日一定有一千點跌幅, 姣始die

會俾人拉，不了

聽日！

岩岩見到老貓番黎, 可能真係會騰爆

痾撚

大家等到啦！

俾1500蚊俾英sir都好過俾500 per hr去沙灘數浪啦

真係諗緊想報名，去到同佢講我沈門嘅

仲有嘢食，差好遠，比個冧巴/數吓浪收5舊，食懵佢，我嗰本江恩測市揭秘發霉九年

不過個地方好似隔涉左少少

再唔係跟老貓啦

頂你響九龍灣德褔搭的士 錶都唔洗跳
計埋咪$1548

係沈門到竟然想資助天敵！

沈振盈同學會

刺探敵情姐, 師父對住5萬億美金都未驚過

黃國英餐大茶飯零舍high class屎。

我想入市呀cfu

【ＩＰＯ反應】消息指希瑪（３３０９）公開招股超購逾１５５０倍
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社８日專訊》希瑪眼科（０３３０９）今日中午截止公開認購的，據外電引述市場消息人士指出，公開發售超購最少１５５６倍，這是香港新股市場（只計ＩＰＯ價值５０００萬美元或以上的公司）在１１年來超購反應最熱列的股份。 希瑪吸引騰訊（００７００）主席馬化騰、新地﹙０００１６﹚、蘭桂坊教父盛智文、思捷環球（００３３０）創辦人刑李㷧等重量級投資者撐場。 希瑪眼科售１﹒９７億股，１０％公開發售，招股價２﹒３５至２﹒９元，集資最多５﹒７１億元。（ｅｃ）

孖展危危乎

師父精製
1)淡淡肉開心燒鵝
2)金融爆煲仔飯

c兄張圖搞到我想搵返套 julia 來j

但今晚好凍

冷手打個熱飛機先至正

對唔住我真係丁唔落豬lia

又去聽肥鬼talk

臨過年前幫師父度吓同學會春冥銘菜名

Eugene

師兄一陣留意叫師傅做大師

上次有師兄嗌咗「師傅」

真。弟子

記得唔好握手，做咗玉皇大帝都幫唔到你

上次個個就係我黎

沈門得我一個去法巴

避開D祝福

一間完場整句新年快樂，大家賺多啲就仆街

同師父握手，小心五雷轟頂，身首異處

應該係開場白黎

唔通一開波就祝人窮到燶，個個月被業主加租咩

全場一齊受師父祝福

睇緊LIVE, 好撚驚

大家好！

上次佢Youtube live, 佢又係講祝大家新。。。我就立即alt+F4

原來992下半場咁撚威威

睇住佢升上去

992十年圖

現場人仕避都避唔到

大師又開賭局

笑左

現場覺得大師好尷尬

師父又想賭360蚊

Eugene格離條友好撚串 當面落大師面

大師有無同佢揸揸手

大膽鼠輩，冇人識佢。你都講唔出佢個名，依家D人成日博出位

咪又係啲二打六財演仔無名小輩想借師父上位，辣殺嚟嘅

每個嘉賓都掌緊師父咀

師父係咪有mon post？
今日中午先講起Qq 364蚊

機會高

係咪想師父重演當年銀娛師父一個人片贏五間大行嘅風采？

無印象咩事，可唔可以recap 下？

今次要贏爆全港財演

呢個輪后句句有骨, 問人2017恆指升幾多,

姐係問師父瀨左幾多點

問恆指成份股邊隻升最多, 700第二, 掌到師父個咀歪哂

師父睇升, 阻力31900

你都噏唔出佢名，無名小輩啦，輪后? 睇過

有勞師兄擔當沈門先鋒，深入敵陣刺探軍情

睇升
錦阻力又有咩用

咁恐怖 ？師父有無解說點解睇升？

師父睇1月下半月會跌落黎

老規距,夾多口

師父對家
輸剩湯渣！

而家係中環街邊執件女文員返黎就可以，有牌就叫輪后，無牌就叫買料狗。無名小輩夠膽串股壇五絕

期

師父神喻後沈判

仲要係我講

師父：呢個連登仔有慧根
有咩願望 同盈哥講

牛市已完！多謝大家！

美期gg 了

邊個輪后 相入面個個? 大膽

有位師兄今日話療完傷番黎，頂得順無

baba 盤前-1

真係咁撚勁，一睇升夜期就插，你話無大戶同佢對賭我真係唔信

追撃師父的神秘力量

依班人串師父，師父一句升，打死D近牛

利伸冇牛

係師父面前竟然有人自稱輪后？

師傅叫人唔好渣正股

可以用牛熊衍生去搏向上, 輸左最多幾萬蚊

佢只配用口幫師父毒龍鑽

有冇人唔聽話入近牛，大師發火了

發酵完成

最近都297 喎好似

勝利.jpg
勝利.jpg
勝利.jpg

師父全程一路祝福D金, D金就一路跌緊

計數機自己計啦
而家就快31000，師父22000已經不斷鳩叫：淡淡淡 爆爆爆

巴打可唔可以問師傅, 恆指咩位可以部署淡倉?

小弟好耐之前講過，師父八字五行納音，九成九係佛燈火，一生照耀萬古長夜

388, 師父睇260到左
睇跌到170, 180

網上LIVE完結

多謝師父, 睇住師父實時祝福, 市場實時反映

獨家live

大陸理財產品有問題
海航樂視爆煲

師父死心不息。
睇嚟佢2017年年頭叫人主力$185沽港交所，結果升爆廠，佢錯鳩左，心有不甘，但唔認錯又唔認輸，真正爛賭賭仔命。越唔認輸，越輸得多。越想報仇，就越快仆街。

新飛機靶 人地打飛機，搵明白花波多野宇都宮julia做飛機靶，師父口味零舍唔同，今鋪J 海航樂視

夜期咁樣，係咪我地串得師父勁得滯，搞到師父嬲豬沈判我地

內銀託高配股散水

大茶飯要上菜了嗎

用 823 賺到 ge 錢去幫襯下會唔會好衰

有冇輪后段片 ?

夜期好似又係好硬

未續姐 又唔係唔續
823股東應該支持下啦

咁要靠邊站等大師兄返黎

夜期個幾鐘沽到落711個下有d誇
一野對成差唔多一百點

自己小心啦

英國皇帝又然

夜期升返曬
Cfu五行其實真係好準

A股幫吓手啦屌

成堆虛擬幣血流成河

其實真係買垃圾咁

A股難講

鳩頭師父

夜期又升返
不過好似有得跌鳥

諗緊平唔平倉好, 又上番900, 好鬼怕聽日一開市又挫番落去

訊心

師父同船 無懼裁員
師父祝福 全家幸福
\|/

師父之名 響譽全城

費巴

好重倉？

師父07、15年高位買咗好多貨，就係為咗今年減磅，所以減極都有

師父呢招係本多終勝奧義版

架妹

黃國英：做港股淡友甚艱難

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，升勢稍稍放緩，又不用太過緊張，以為大調整迫在眉睫，暫時依然只是板塊輪動，大家微調持倉組合，資金繼續戀棧市場。回吐風險的確稍高，只是應該適量減持，套現部分利潤，大方向還是繼續博向上。

和以往相比，減少了做淡攻擊個別股票作對沖，主要是簡單直接減持套現便算，尤其是在港股市場。在港股做淡其實蝕章，uptick rule固然不方便開倉，氣氛又往往自成一格，有時真的沽中出事公司，停牌過程可能無了期，何況港股明顯還是牛氣旺盛。

假如手痕，應該已經在內房股上中了伏，連續兩年幾以驚人速度賣樓，要再上一層樓談何容易，去年升得又多，理論上即使睇好中國，轉投其他板塊也吸引得多，所以內房是自己今年睇得較差的板塊，偏偏升浪捲土重來，完全是意料之外。

從內房的例子，可以體會在港股做淡友的苦況，不久之前出現過一次深度調整，以為確認見頂蟹貨囤積，開始易跌難升，一記回馬槍形勢重新向好，於是乎高位沽固然危險，跌得深之後才追沽亦不見得安全。淡友不可能是無限能源，惟有淪落到睇淡唔做淡，永恒靠邊站。

明知做淡太難，自己雖然是管理對沖基金，也乖乖主力做單邊，寧願不時走出走入，以搶胡打底降低風險，也不像以往般雙管齊下，好淡並行，簡單得來壓力亦細得多。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

英國皇帝又抽師父水，乜嘢『睇淡唔做淡，最好靠邊站』,可惡也

呢幾日贏果少少錢又出黎沙陳

乜料呀！師傅無限注ga！

放肆.gif

痴線秒聞有條友問qq 3 月339 沽

師父遲早要英國皇帝本利歸還，危機正在發酵都唔知

真係騰爆

\|/睇下師父係咪0係77台先

噚日有位師兄問981,我話資金似散咗水，睇上面個圖表似估啱啦，走咗3億幾

981真係妖野黎, 點都唔會上船

吸血鬼

肥佬77台

向445 出發

師父話去到呢個moment，party咁高興仲未知差佬突然查牌，咪玩完，有經驗同冇經驗睇法唔同

大師兄早晨，今日破310城堡

唔對路由上屆世界盃講到依家

師父又講返97、08啦，skip 500字，一個字講晒淡!!!

琴晚先睇升, 佢老味訓醒又轉身

又尾水

師父: 依家好消息煲大佢、壞消息當好消息，有經驗嘅都知道尾水啦

左邊條友好似成日窒師父

全宇宙得佢一個fun man 咁有經驗啦

萬里長城長又長、我的尾水比它長

又J 97 07

咪當背後搞鳩師父0既神秘力量流0既至得

大市喺基本面已經鋪晒炸彈、隨時爆炸

點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->⋯⋯

2000點上落市

依家扔入財毀會, 逆祝福

師父話呢幅相係將來(可能)上市嘅迷幻科網50

I’m ready

琴日我去左法巴睇師父 好感動

師父有冇轉身?

師父好多C9 fans ，電視台phone in就知

大師兄

\|/ 大師兄

992可能大破我嘅「量價戰法」，突破4.8阻力位，師父大燈神功無法抵擋，認輸

師父仲係淡底我就放心跟沽了

大師兄早晨

QQ441

上呀屌你港女

得33 點⋯

雙頂

qq升到咁都係得30點

今日上埋311pls

大師兄早晨呀

沈門弟子應該反省點解把握唔到1918派錢既機會

我估下次沈判既原因可能係侵侵...個通俄門愈玩愈大

咩人黎？？

財毀會簡直係代表作

真係無撚得輸

三幻一

又來掂一掂殺熊咁冇天莊。

師父逢高加沽

掂一掂三幻一

肛交所癲撚左

虛耗性上升

但係今朝早先有新聞話內地想多啲優質公司留返係內地上市喎...係咪即係唔想比小米黎香港

呢隻野正老千！

搞到我冇左四皮野牛！

唔對路，準備走人

轉燈

1918,3333真係代表作
我依家對師父死心塌地
佢講乜我都會信

走鬼啊, 師父黎到啦

斷崖式下跌

成三四個月冇上來上香，好似唔見左量子兄既。

出招了

Molamola 沈判嚟啦

請沈判\|/

快D沈啦

又係咁樣行法，大戶慳皮

各位小心樂極生悲，有賺就走一走先，好似唔多對路

利申：9 up + 燈燈地

夾左500點ge put 應該可以食返 500 點啦掛

我唔走，你哋閃先，等我頂住

看新聞林鄭又邀請baba來港上市

其實點解會無啦啦put⋯
你守呢500 點壓力大唔大⋯
同埋咁樣同無食有咩分別⋯

李小家條仆街成日膠up亂放風

憑1918貼倉之弟子可入內堂享用美女

DLLM 992 跌呀仆街

Uptrend 下開put 係咪痴左⋯
我覺得早幾頁英國皇帝篇文好啱ga
走多兩次搶糊好過開put 俾人夾啦⋯

個市好硬淨 會唔會無沈判直上三萬二架

自己睇佢週線十年圖 都過哂70 咁就put 佢
500 點唔大壓力 之前守過1000點熊

玩摸頂ok，但要有呂布身手

開心要小心，我唔敢all in個倉嘅cash，就係驚沈判，寧願細注食雞糊

硬到

下個月會唔會再試

咪啦 反正我而家都只係坐緊7格 都輕鬆坐
同埋都有入少少正股對沖

要記住師傅仍然淡底
你覺得你食到一月一次既沈判易丫，定係俾人夾易d？

仲有喺你食到既時候，真正落到袋既又會有幾多點？

經過上次蝕到要斬倉血的教訓, 今次留了一半cash在倉

388幾時食好

已經想食

今個月見31500，收陽，冇懸念？

升得多就會跌 跌得多就會升 最緊要係注碼

唔識沈了

係
總之自己小心啦

鳩頭師父，早撚晨
樣子大師兄，好掛住你呀

九九二

不過直上31樓都有d意外 真係唔可以睇少師傅

放左388 先食

黃國英：睇淡唔做淡，永恆靠邊站

可惡，call now yeah

過310先沈判唔奇，我隱約覺得日子越嚟越近，就希望沈2堂算，咪玩過堂再沈就好

本周每日的股市走勢預測：
周一（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先高後低。
周二（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆向淡。
周三（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，先低後高。
周四（癸卯日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，先低後高。
周五（甲辰日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，反覆上落。

不過經過上次守千點熊仔 血的教訓 而家轉玩put 壓力細好多 真係唔知cfu 幾時玩燈制

【實戰理論】煙花璀璨 更須小心（沈振盈）（JAN 09）

2018-1-9 9:42:26

昨晚美股走勢反覆，道指上落不大，收25283，跌12點。昨日港股再度上升，恆指收報30900點，但要留意的，是期指大部分時間低水，此現象已出現了兩日。港股的市場情緒已破為亢奮，投資氣氛極熾熱，不排除大戶會繼續將大市再挾高，繼續放煙花。但煙花過後，璀璨會變成死寂，大家自求多福吧！

其實市場埋藏著的炸彈頗多，任何一個爆破，也會帶來毀滅性的後果。現時只欠一個觸發點，去燃點藥引而已。歐美海外如是、內地如是、香港也如是。現時最大的問題，就是市場已完全將問題不當作是有問題，好消息固然大炒；只要是稍為偏好的中性消息，也一樣煲大來炒；甚至乎本身是壞消息，也被演譯為好消息而亂炒一通。這已是典型的牛市末段，煙花最燦爛之時。

回說港股，近日見低水情況越來越嚴重，小心市況短線隨時逆轉。短期要留意着美匯及A股走勢。美匯近日已見支持，若然美匯指數出現升勢，美股自有沽售壓力。至於A股方面，上証已反彈至3400水平，又到了較為大的阻力區，隨時作出回吐。

沈振盈

見住watch list ge 兩隻牛真係嘔番十九幾両血

冚球剷

2018拯救世界

確認牛市

師父出手
大戶損手

睇住想入貨企左成個星期, 都唔回返落黎比位我入

跌啦跌啦 我準備好架啦

邊個師兄弟做，出嚟認左佢

唔怪得眼光咁差，原來係單眼佬嚟嘅

屌真係好撚嬲

師父救得一個得一個

單眼開槍，唔怪之得眼界奇差，瞄A中B，瞄B中A

專心睇架妹

算啦。跟師父對家，大把機會。

你去旅行就專心玩啦

自己整張相都衰過人

我明 所以我同cfu 同睇法都無吉倉入左非成份股

尤佢啦，我夠走甩咗隻玖紙，飆住上去

你明唔明見住隻遠牛既升幅大過隻近牛一倍係幾無奈

賊掠王自己整既sticker set，好好用，話師傅得單眼真係幾傳神

消倉等沈判

最無奈係我曾經持有，而家佢就快上到我本來既sell target

當係比錢師父交租囉

已經連續幾多日都係咁樣先升後跌再爆升

至少3日

覺得對992有正面影響?

轉畫telegram x 佢認唔到

1316 又走寶屌

下次點都入少少做底貨，爆升再追

\|/

對唔住師父 咁遲先上香

你今日嬲唔嬲呀

Qq 無乜力喎

師父話31900係阻力位。雖然有點鬼，但其實使唔使刻上本門聖物阻力圖上面？

升到咁, 應該嬲緊

等佢白紙黑字好啲

沒

樓王想請問你平時係用咩方法揀股或者板塊

今晚收喺16.44以上，再上一格就好放心，有機會坐晒大浪，沈判都唔驚佢

本嚟入10000股㗎，怕咗師父細注啲

睇番肥鬼講過d咩

【三點九沈大師】大師：好失望個市抽唔上畀我加碼

等鳩頭中午教路

又到你嬲

山幻一

近牛比遠牛升少廿格真係吹乒乓

QQ同平保加埋推左90點

仲有388呢

動物既升幅本來就好唔公平

上次沈判到黎前, 700, 2318都係領軍人馬
然後沈判個陣又係

成個版塊睇嚟揀，望基本面係咪老千股、垃圾股先，再估佢估值，再查新聞消息，然後睇圖

邊兩隻？

咁姐係點

報倉？不了
走左先話你聽

多謝指教

天凡大師係睇圖睇圖同埋睇圖, 簡單好多, 一定中, 反手再中

用電腦睇容易好多，有版塊分類，長揸嘅我主要用基本因素估計

炒正股用江恩鬼劃符買賣，三個老婆唔夠賣，信唔信

這波引牛！中啊！反手再中！

成個牛三無叫人買野（除左992）

屌！

天閪大師：引牛 = 入牛。
呃人，中。
昆人，又中。
水鳩人，反手又中。

內險

熄機，睇julia呀

好撚嬲

我都係

講乜佢都中

有無新阻力位？定一野KO32000

又見到你嬲了

仆佢個臭街！d 遠牛升多過佢十至廿格！

700 無逼力

無貨係手好嬲
得少少qq

師父一出手
牛鬼蛇神雞飛狗走

今朝放左隻牛升左上去啦
賺少左

港女殺上去

堅信師父五行，啱啱放左牛仔食左廿二格

發生咩事

瘋了 全都瘋了

有賺就好啦

都岩既
師父會再益弟子

岩岩起身, 好在尋晚最後決定繼續揸期

31958 gogogo

殺呀！

升百幾點但個倉係紅色

下？

索羅斯都輸到嘔

嘩無啦無啦

京男炒比特幣仨月蝕40萬 入稟法院取消交易被駁回

【星島日報報道】北京一名男子以100多萬人民幣（下同）購入比特幣作投資，未料3個月內反蝕了40萬元，於是他日前以比特幣不是法律規定的標的物為由，入稟當地法院要求領令交易無效。不過法院駁回入稟，認為購買比特幣的合同是服務關係，而且國內並無法例禁止進行比特幣的投資和交易。
原告人王先生於2016年10月透過火幣公司的網站開戶，並投資比特幣；其充值的金額分別匯入大火公司、多智眾傳公司的賬戶，截至去年1月，王先生共存入140萬元，但最後只能夠取回99萬餘元，於是他起訴至法院，要求三家公司退還其損失資金。
王先生認為，比特幣並不存在，也不是法律規定的合法標的物。按馬克思主義關於商品的基本理論，商品應具備使用價值和價值，而比特幣並無價值和使用價值，不能認定為商品。此外，比特幣不是貨幣當局發行，不具有法償性與強制性等貨幣屬性，也不是真正意義的貨幣。從性質上來看，比特幣並不具有貨幣屬性，不能作為交易和支付工具。
惟法庭判定，王先生與火幣公司之間是服務合同關係；根據相關法律法規，比特幣不是由貨幣當局發行，不具有法償性與強制性等貨幣屬性，不是真正意義的貨幣，但並無法律法規明確禁止當事人進行比特幣的投資和交易。同時，因王先生提交證據證明火幣網的經營存在違法性，其以比特幣不存在為由認為與火幣公司之間的合同關係無效。

正宗輸打贏要, 一D都唔似師父

師父把口話避一避，其實輸撚哂，有苦自己知啫。個個月執煙頭交租，寄人籬下，好慘情㗎一把年紀

師父：虛耗性上升

估唔到31000一啲阻力都無

依家搞到要撩人開賭局搏有餐飯食下

就快破32000點。
希望樣子大師兄會返一返嚟，主持儀式，燒炮仗，賀一賀佢

咪啦，搞親呢d 酬賓周都無乜好結果

師傅有無講700可回落至$280

天閪即變落水狗

QQ股價午間收報 444.4 ... 代表咩

巴菲特都要跪低叩頭

師父仲話360蚊呢？

沈鳩頭

代表上午交易時段升左5.8

屌，見到先醒起我出發前down 左兩本雞排妹寫真落ipad

重點係我幾晚都無丁過

雞排妹，雞味濃

大波妹谷恒指上升大法有效

睇嚟佢要請返Eugene食飯

yeah，舊年幫師父搞乜鬼生日會，即玩沈判幾乎滅門，呢個肥佬對佢好冇用，要鞭嘅

師父虛不受補, 係苦行派元祖

搖J，我勸你唔好食。師父嘅飯，你食左，隨時無命。熱愛生命的朋友，要遠離師父

佢老味，果班友係咪痴撚線咖，不如叫佢哋一人俾幾個冧巴我買六合彩

大師兄！

英國王基金爛腳損手

正解

樣子大師兄
We miss you

大師兄幾時會回雞

師父名字鬼見愁

講左根本係燈神榜

股壇五絕不虛傳

有眼不識泰山 師父既燈力無人能及

究竟師傅斬咗幾多隻手指介島

不得不講
4係師父既神奇number

上邊講左乜野自己諗

all in 992 we trust

樣子大師兄

前方有太多 想要去追 別回望過去 求得到所需 甘露與水 金鑽與蝸居
人生要至少 一個壯舉 問誰定錯對 城堡變廢墟 風光少不免恐懼 無止境進取我沒有罪

所以要控制注碼，本嚟係等佢沈判先入貨嘅，但條友射唔出，睇見啲股想拉，焗住搏吓，唯有縮注

刀口舔血呀

係，本身我都吉倉，結果都忍唔住手
今朝本身打算出貨搬一搬近dd，諗諗下都係算，反正而家賺緊幾十格
一動不如一靜

好彩無extend咋, 去快餐店請Eugene食二手飯就無面喇

總之留一手，沈判都有得翻身，怕咗佢

輕倉上路！

問題到個個以為「未沈住」,嗰吓已沈判開始

就好似TA永遠解答唔到嘅問題，如果人人睇指標聽日呢隻股票會升，其實今日升咗，聽日係升定跌各50%

沈判唔係咁易估㗎，如果咁易就唔會每次沈完沈門就換咗一批人

宜家係個個都等沈判啦好明顯

師父就嚟上菜！小心呀

有幸呢半年黎o係呢個POST打疐仲有命留o係度
師父

練得一身好武功

留得係度嘅師兄都係高手

事前報倉係我地沈門既核心價值，依個係我地同死老千天x既最明顯分別！就算師傅mon post都不會屈服！

二師兄出招

【大師午間教路】
大師話港股愈係逼近歷史高位31,900點，風險亦開始高，要博嘅股份已經所剩無幾，建議大家靠邊站、翹埋手等好過...
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #恒指歷史高位 #大家要有策略部置
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

等陣去開新post，有咩嘢標題?

佢老味唔識揀又話要搏嘅股份「所餘無幾」，凈係識992

股壇五絕，奇幻島北丐·中神通盈哥

OK

呢度至少真係有一個徒兒聽從師父指示
翹埋對手！

今日未上香

\|/

大師又教人靠邊站

靠邊站！Cash is King

二師兄之前挑戰師父，由生到死，由死到生，走左一圈，大徹大悟。二師兄已經得道。

牛軍，率眾妖害人
大師，不怕雷霆震

老千見到沈門冇人敢入嚟嘅，講咁多冇用，叫佢貼倉即收檔，天X入過嚟咪即走囉

就在今天！

沈門光大，遍地開花

一陣收市競價 又唔知做咩勁加幾十點

冇錯 夠薑就打我靶

7月個升浪用呢招
家陣都係用呢招
靠夜期，靠競價推高指數，推高價位，成本低呀

第時喺地鐵見到人睇報價app，不妨細細聲同佢講句：

睇下佢會唔會接到下句

師父 弟子愚鈍 請問翹埋手等啲咩？

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

向師父禮拜午禱文

啟：師父啊，快來拯救我們。

應：師父啊，趕緊幫助我們。

眾：
起初如何，
但願榮耀歸於師父；
起初這樣、現在這樣，
以後也這樣，
直到永遠。
沈門。哈利路亞。

領：
師父，
你的話是股海的燈，是羊群的光。
你公義的股評，
如猛烈之火，燒盡不義者。
你憐憫的股評，
我曾起誓遵守，我必按誓而行。
我在股海受苦受難；
師父啊，
求你照你的話將我的倉救活。

眾：
沈門。

二師兄一貼完倉就一大棍

遠牛無敵

習慣左

去日本就咪丁禁dry啦

願師父救我們脫離沈判，沈門

睇到314先回會唔會太高 利申9估

沈門全開火力

沽張期先，勿跟

再有day high就閃

單睇指數，不反映個股表現，恒指仍未破關，源於重磅股滙控(005)及中移動(941)累街坊，兩隻股票十年間仍要跌3%及27%。
過去十年最好的藍籌股，騰訊(700)升31倍並非最勁，而是去年新貴的舜宇(2382)累升41倍，由十年前大市頂位的2.5元，升至昨日的105元。

一個師傅，一個老貓
The force is strong with them

已開新post

沈陣營第七十八期 － 股壇五絕，奇幻島北丐·中神通盈哥

食少幾十點, 幾個字前回得比較急

呢個時候沽，做好覺悟要請師父食飯

師父同船 ...

今日入左3手1373 收息
已經沒晒工具

樂觀sir 蒲頭

師父連船都唔敢上！

3.9可能上左呢

嘩乜撚野事

就嚟爆一邊，升定跌呢

跌既機會大d

qq 1000m 流入但縮陽

平保

Qq mola mol

Qq450樓上有冇靚熊推介

我唔玩qq 熊ga
玩qq 熊分分鐘爆袋都未天光

好進取

see，佢可以幾分鐘屌一棍上既

玩命系列

好似上星期五咁，你以為佢跌咩？
佢AO 又抝番上黎，星期一再升過

師傅同船 錢如噴泉

他每天也在玩命.jpg

同埋好似今朝咁講，我真係無勇氣uptrend 下入put/熊黎幫師傅交租

冇辦法，有陣時係需要勇氣 有機率有計劃就可以入場

唔信cfu 無運行架

贈張圖俾你

【大師午間教路】風險進一步上升

01月09日(二) 12:41

東網電視

沈振盈：大市逼近歷史高位 風險再上

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二早上依舊低開後再挾上，認為愈逼近2007年31,900點歷史高位，風險會進一步上升，預期大市在現水平或再略為多上100至200點，建議投資者應注意投資策略部署，淡倉可繼續持有，若現時追價入市，需注意存在一定風險。

二師兄都有睇火鳳 ？

大戶建倉要時間，呢幾日靠競價靠夜期托高已經係一個警號，一落就會好快，估唔到的，但千其唔好學師父咁摸底追沽

寶劍贈勇士

有呀
屌佢咁樣寫美洲狼

不過我唔係二師兄，我只係朱師弟

三子兄勇蓋三軍

淡倉可繼續持有

又話暫時唔做得淡住既？淡倉何來？

即彈返幾十點

你未put 丫嘛？

三子兄，懸崖勒馬呀

師傅又然

Put左呀，坐緊40點

我Post遲左

⋯⋯

睇嚟會有新day high，走先！

120都試過喎我冇記錯嘅話，當時都唔跌，早走咗

痴線，走得快好世界

對上沈判雙週好似係90 左右

QQ 收444.4 OK?

二月/三月

好倉真係免啦，留彈藥好過

唔係嗰次，係340嗰次，rsi對呢隻700作用唔大

其他股就唔知，因為我唔用呢個，只用3個，陰陽燭、VOL同DMI

師兄明白了

費子兄之前又話發過毒誓，若有斗零，投入港股市場，會全家 ？

咩事想沽空/put港股？

港交所世紀大臭閪股，都升的話，離股災不遠

俾港女fake臭左又升番近dh位

好難捉摸啊.jpg

睇睇鐘，三點啦

同cfu同船, 唔洗半日已經要投降

星期五部署淡倉

超買可以再超買 書話超買多過3日可以當強勢

冇嫁...回落番去止賺位我都要平嫁啦, 少賺好過倒蝕
期指更加講求保profit/命行先

咁有排 可能7月先到

好耐冇見鬼影

大師兄復出掌嘴

hi dai ching

照計今個月有300-500升幅，除非佢一野穿30000啦

又妹上妹落

又縮陽

睇到師父2017-2018年準備要破佢自己紀錄
真係見證歷史

大師兄出黎見證打大佬！

估計 31099 競價 聽日又開幾十點 再妹過

吉利友邦先行一步

又唔係問題，暫時仲喺50日均線之上，聽日先知，只係如果喺100日均線樓上係強勢放心啲，跌都唔怕，依家冇咁穩陣係驚市唔好順勢打落嚟，一支陰燭穿2條均線破壞圖形走勢，咁就可能轉勢

要mark 多90 點喎

過往兩日收市都係咁

我說過要你快落
讓我擔當沽盤的首領
打靶了賤熊
從來未驚過

丁圖呢？

睇港女個死人款似真係想衝上DH

3.9

淡倉唔好做住
夾多幾百點
持有992
唔好大手入市住

聽師父話日日靠邊站

屌究竟好無做淡倉姐

得啦你番去搵天師啦

992果然想自燈食大茶飯，為咗做一次英雄自殘，感慨呀

1月2號打後日日3.9都好似講差唔多既嘢

???

喂阿哥，我就丁唔落啦

話說 師父十一月頭講銀娛最後逃生門
度逃生門開咗兩個幾月
師父真係好錫徒兒

11連升！

唔係真係31099 呀嘛

呢輪師父屌27無之前屌得咁落力
即刻回晒溏

死港女！

Approved

Wa diu qq ao

明天沈判

真是444

屌好撚嬲

QQ洗唔洗咁硬

跌左0.8 wor

其實細細力沈一次真係會好啲,而家似係衝到最高位就玩完咁既款

插緊啦

直衝三幻二再回調, 果棍一定好撚大力

聽日先知

竟然企到係三萬一 師父果然唔同d

今日又無3點9

我已經準備好！

1478, 老貓尋日一蒲頭又奶野

真係上到去11月夜期IFC嘅高位313xx

31300 or 29600?

屌⋯

師父要轉幾多次身

三幻一樓上收市

師傅，我知你有睇嘅，唔好玩七傷拳呀，同打丁一樣好傷身的

睇怕都係，估王ao 失守

cfu夾足八千點

823 又升

來簡約地夾多八千點，淡底仍然不變

沈判呀

夾多八千點 (愛多八十年)

老貓乃師父連登使者，邪到仆街

大C 咁多fans, 你地唔好抹黑佢

沈門最敬拜師父
日日上香唔孤寒

老貓入左700啊!!!!!!!!!!

補LINK

老貓大戰QQ!!!!

仆街⋯

各位師兄好
放左個十日假 去完旅行 大家幾好嘛

係175 POST度講JUST ALL CHANGE TO 700

molamola!

師父好好, 日日有SHOW開

700拎到老綜咩

molamola

收左市先講⋯

我去旅行既時候間中追下post
無睇錯師父都係彈出彈入

我咁岩先見到咋.....

靠邊站 X 2046

屌佢老味，舉報佢呃老綜

幫師傅貼定勝利.jpg 都得

跟師父靠邊站=逆向沈判

老貓真古惑，持有700近牛師兄弟小心明天開始沈判

老貓係1478蝕左30%都有錢入QQ既

今日出既近牛都41x

Ok，入隻700熊先

馬化騰叻D定老貓叻D

唉，佢老味，聽朝止賺走，怕撚咗佢

QQ全玩完了

好古惑, 好日唔入175 POST, 一入就嚇死

175岩岩發左盈喜

大戶想逼癲啲散戶
唔跌俾你買貨
唔敢追就日日睇住佢升

175今日收左皮

28100到宜家沈足3000點
仲話道指/日經2萬6

要麻煩樓王問清楚老貓係唔係入左700

[url][/url]

收左市先發

仆街, 老貓入700....夠薑熊仔果班咪fat fat

1001

定d⋯
腦魔大戰師傅，大家信邊個多d 先

一定是師傅

空倉聽師傅靠邊站到幾時呀

聽日跌1000 你敢唔敢入？

天要崩了

老貓好仆街

方唐鏡：彈出彈入打我丫笨.jpg

堆call未走

蝕30%

師父for sure

師父派老貓黎贏餐飯

夜

不問價，沽！

老貓可以燈爆手機設備股,

會唔會都燈爆恆生指數成份股

似啦似啦 時晨到

時辰到，時辰到，好走快兩步！